美心焗豬到底應該點叫？

撚大唷

冇勇氣叫

41蚊果個焗豬

E2

一碟焗西呀唔該

this

一個很大育感嘆號焗豬扒飯呀唔該

show呢個post再指比佢睇

E1 barked pork chop rice

忍唔到笑咗

Mega bite

一個焗豬
完～

可唔可以迫個收銀讀一次

"有兩個焗豬既, 有咩分別架"

摩擦力

E1 Lum tai yo cook pig rice

好尷尬

個收銀咪又係讀焗豬

唷乜鬼嘢唷

好羞恥

要個堂食很大唷

覆翻你, 一個很大唷, 跟熱奶茶, 42蚊

聽日試下叫全名落嘢食

咁佢真係叫 很大唷焗豬扒飯 麻

好弱

台灣既話係會覆返全名比你

feel到收銀會笑

一個很豬啊唔該

下面果個焗豬

焗豬扒飯走芝士白汁

仲衰過m記啲包名

肥豬上

平時叫開焗豬就算

sir滑雞都夠晒on9

收銀:我比返41蚊你唔好搞我

我想要~~

one Mega bite baked pork chop rice please

我上次唔好意思開口叫sir滑雞

焗欣宜飯

Subway大法

This this this

如果個牌遠得濟可以用

That that that

美心大快活大家樂都有number比你叫
m記d新包

有無人真係全名叫過

很大唷 焗豬扒飯~ 加可樂攞哦走~

Mega bite baked poke chop rice

狗糧/豬餿
美心快餐所有野食都係比狗比畜牲食

改名嗰個玩野

滑嘟嘟通粉

早幾日食lunch諗緊其他野叫錯咗「很撚大焗豬」
俾個收銀呀姨恥笑

笑左

傻蛋孖牛漢堡

我想要～很大唷菊豬扒返～加可樂攞啊走嗚～走汁

然而後個收銀係50路肥婆

唱住咁叫

Er....er...嗰個丫

This this this this ......

羞恥play

我：Er...唔該..Er..要個個..Er..很大豬排飯丫...

收銀：邊個呀大聲D啦

我：

笑撚到仆街

仲有個大師級叉燒

落完要個收銀覆單

用touch mon揀

係隔離放部cam錄住一個二個既尷尬樣做整古節目都有得做

笑到仆街

我就笑到窒息

收銀: 先生請問要d咩
樓主: e~2~~ 很大唷

有冇rap版

成塊牌拎過去俾收銀

阿SIR滑雞唔駛你教

勇敢地叫出來

很大唷淨一！！

仲有個sir滑雞
好心就咪整色整水啦
點落單呀…

一陣講完話聽唔到就慘 羞恥play

sir滑雞都係叫唔出口

本身睇E1個餐心諗有咩咁特別叫唔出口，
睇埋下面，笑左出聲

很大唷

我想要～很大唷焗豬扒飯仲有sir滑雞餐！

銷量肯肯定受影響

依啲鳩名一定要一字不漏咁讀出黎

KFC惡魔盛宴
金拱門美國隊長

究竟想唔想做生意 咁樣趕客都有

唔...唔該，我想…想要個撚啊唔係 要個很大唷豬排飯

「覆返次我頭先嗌咗啲咩吖」

美心狗飯